# MemProf simplified chinese translation.
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# He Qiangqiang <carton@263.net>, 2001.
# Wang Jian  <lark@linux.net.cn>, 2003.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MemProf\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-10-27 02:54+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2001-12-12 21:50+0800\n"
"Last-Translator: He Qiangqiang <carton@263.net>\n"
"Language-Team: zh_CN <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8-bit\n"

#: ../src/leakdetect.c:496 ../src/profile.c:708
#, c-format
msgid "Cannot open output file: %s\n"
msgstr "无法打开输出文件：%s\n"

#: ../src/main.c:772
#, fuzzy, c-format
msgid "Execution of \"%s\" failed: %s"
msgstr "执行“%s”失败"

#: ../src/main.c:902
msgid "MemProf"
msgstr "MemProf"

#: ../src/main.c:1012
#, c-format
msgid "Cannot find executable for \"%s\""
msgstr "无法找到“%s”的可执行文件"

#: ../src/main.c:1277
msgid "MemProf Error"
msgstr "MemProf 错误"

#: ../src/main.c:1277
msgid "MemProf Warning"
msgstr "MemProf 警告"

#: ../src/main.c:1340
#, fuzzy
msgid "Functions"
msgstr "函数"

#: ../src/main.c:1341 ../src/main.c:1358 ../src/main.c:1376
msgid "Self"
msgstr "自身进程"

#: ../src/main.c:1342 ../src/main.c:1377
msgid "Total"
msgstr "总和"

#: ../src/main.c:1357
#, fuzzy
msgid "Descendants"
msgstr "<b>派生</b>"

#: ../src/main.c:1359
msgid "Cumulative"
msgstr ""

#: ../src/main.c:1375
#, fuzzy
msgid "Callers"
msgstr "调用者"

#: ../src/main.c:1402
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../src/main.c:1403
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../src/main.c:1404
msgid "Caller"
msgstr "调用者"

#: ../src/main.c:1424
msgid "Function"
msgstr "函数"

#: ../src/main.c:1425
msgid "Line"
msgstr "行数"

#: ../src/main.c:1426
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../src/main.c:1634
msgid "Really detach from finished process?"
msgstr "真的从已完成的进程中脱离？"

#: ../src/main.c:1636
msgid "Really detach from running process?"
msgstr "真的从正在运行的进程中脱离？"

#: ../src/main.c:1666
msgid "Really kill running process?"
msgstr "真的要杀死正在运行的进程？"

#: ../src/main.c:1702
msgid "Create new windows for forked processes"
msgstr "为 fork 出的进程创建新窗口"

#: ../src/main.c:1704
msgid "Retain windows for processes after exec()"
msgstr "在进程执行了 exec() 后保留窗口"

#: ../src/main.c:1706
msgid "Type of profiling information to collect"
msgstr "要收集的信息的类型"

#: ../src/main.c:1708
msgid "Number of samples/sec for time profile (1k=1000)"
msgstr "每秒钟取样数(1k=1000)"

#: ../src/main.c:1710
msgid "Functions allocating memory"
msgstr ""

#: ../src/main.c:1792
#, fuzzy, c-format
msgid "Argument of --profile must be one of 'memory', 'cycles', or 'time'\n"
msgstr "--profile 的参数必须是“memory”、“cycles”和“time”之一\n"

#: ../src/main.c:1829
msgid "Cannot find memprof.glade"
msgstr "无法找到 memprof.glade"

#: ../memprof.glade.h:1
#, fuzzy
msgid "# of Allocations: "
msgstr "分配内存次数："

#: ../memprof.glade.h:2
msgid "0"
msgstr "0"

#: ../memprof.glade.h:3
msgid "0k"
msgstr "0k"

#: ../memprof.glade.h:4
msgid "32k"
msgstr "32k"

#: ../memprof.glade.h:5
msgid "Adding Skip Function"
msgstr "添加要忽略的函数"

#: ../memprof.glade.h:6
msgid "Adding Skip Regular Expression"
msgstr "添加要忽略的正则表达式"

#: ../memprof.glade.h:7
#, fuzzy
msgid "Bytes / Allocation: "
msgstr "字节数 / 分配内存块："

#: ../memprof.glade.h:8
msgid "Check for Leaks"
msgstr "检查内存泄漏"

#: ../memprof.glade.h:9
msgid "Command to run on double click in stack trace:"
msgstr "在堆栈追踪中双击时执行的命令："

#: ../memprof.glade.h:10
msgid "Create Profile"
msgstr "创建内存使用分析"

#: ../memprof.glade.h:11
msgid "Defaults"
msgstr "默认"

#: ../memprof.glade.h:12
msgid ""
"Enter a regular expression of function names to skip when computing profiles"
msgstr "输入在计算内存使用情况时要忽略的函数名的正则表达式"

#: ../memprof.glade.h:13
msgid "Enter pathname to an executable"
msgstr "输入可执行文件的路径名"

#: ../memprof.glade.h:14
msgid "Enter the name of a function to skip when computing profiles"
msgstr "输入在计算内存使用情况时要忽略的函数名"

#: ../memprof.glade.h:15
msgid "Functions to Skip:"
msgstr "要忽略的函数："

#: ../memprof.glade.h:16 ../src/tree.c:109
msgid "Kill"
msgstr "杀死"

#: ../memprof.glade.h:17
msgid "Kill Program"
msgstr "杀死程序"

#: ../memprof.glade.h:18
msgid "Leak Detection Options"
msgstr "探测内存泄漏选项"

#: ../memprof.glade.h:19
msgid "Leaks"
msgstr "内存泄漏"

#: ../memprof.glade.h:20
msgid "MemProf - Processes"
msgstr "MemProf - 进程"

#: ../memprof.glade.h:21
msgid "Memory Usage Maps"
msgstr ""

#: ../memprof.glade.h:22
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../memprof.glade.h:23
msgid "Process _Tree"
msgstr "进程树(_T)"

#: ../memprof.glade.h:24
msgid "Profile"
msgstr "内存使用"

#: ../memprof.glade.h:25
msgid "Profile Options"
msgstr "内存使用分析选项"

#: ../memprof.glade.h:26
msgid "Record"
msgstr ""

#: ../memprof.glade.h:27
msgid "Regular expressions to Skip:"
msgstr "要忽略的函数名正则表达式："

#: ../memprof.glade.h:28
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../memprof.glade.h:29
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: ../memprof.glade.h:30
msgid "Run Executable"
msgstr "运行可执行文件"

#: ../memprof.glade.h:31
msgid "Run Program"
msgstr "运行程序"

#: ../memprof.glade.h:32
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../memprof.glade.h:33
msgid "Save Report"
msgstr "保存报告"

#: ../memprof.glade.h:34
#, fuzzy
msgid "Select an Executable"
msgstr "运行可执行文件"

#: ../memprof.glade.h:35
msgid "Stack Trace"
msgstr "堆栈追踪"

#: ../memprof.glade.h:36
msgid "Time Graph"
msgstr ""

#: ../memprof.glade.h:37
#, fuzzy
msgid "Total Bytes: "
msgstr "字节总数："

#: ../memprof.glade.h:38
msgid "_Detach"
msgstr "脱离(_D)"

#: ../memprof.glade.h:39
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: ../memprof.glade.h:40
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../memprof.glade.h:41
msgid "_Process"
msgstr "进程(_P)"

#: ../src/process.c:839
msgid "Initial"
msgstr "初始化"

#: ../src/process.c:842
msgid "Starting"
msgstr "正在开始"

#: ../src/process.c:845
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#: ../src/process.c:848
msgid "Exiting"
msgstr "正在退出"

#: ../src/process.c:851 ../src/process.c:854
msgid "Defunct"
msgstr "僵尸进程"

#: ../src/server.c:289
#, c-format
msgid "Cannot find %s"
msgstr "无法找到 %s"

#: ../src/tree.c:102
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: ../src/tree.c:105
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: ../src/tree.c:112
msgid "Detach"
msgstr "脱离"

#: ../src/tree.c:180
msgid "PID"
msgstr "进程号"

#: ../src/tree.c:181
msgid "Command Line"
msgstr "命令行"

#: ../src/tree.c:182
msgid "Status"
msgstr "状态"

#~ msgid "Saving is disabled at the moment"
#~ msgstr "目前禁用保存"

#~ msgid "*"
#~ msgstr "*"

#~ msgid "<b>Callers</b>"
#~ msgstr "<b>调用者</b>"

#~ msgid ""
#~ "Copyright 1999, 2000, 2001, Red Hat, Inc.\n"
#~ "Copyright 2002, Kristian Rietveld"
#~ msgstr ""
#~ "版权所有(C) 1999, 2000, 2001, Red Hat, Inc.\n"
#~ "版权所有(C) 2002, Kristian Rietveld"

#~ msgid "Follow _exec()"
#~ msgstr "跟随 _exec()"

#~ msgid "Follow _fork()"
#~ msgstr "跟随 _fork()"

#~ msgid "Generate _Leak Report"
#~ msgstr "生成内存泄漏报告(_L)"

#~ msgid "Generate _Profile"
#~ msgstr "生成内存使用分析(_P)"

#~ msgid "Memory Profiling Tool"
#~ msgstr "内存使用分析工具"

#~ msgid "Save _Leak Info..."
#~ msgstr "保存内存泄漏信息(_L)..."

#~ msgid "Save _Profile..."
#~ msgstr "保存内存使用分析(_P)..."

#~ msgid "_Kill"
#~ msgstr "杀死(_K)"

#~ msgid "_Run Program..."
#~ msgstr "运行程序(_R)..."

#~ msgid "_Settings"
#~ msgstr "设置(_S)"

#~ msgid "translator_credits"
#~ msgstr "He Qiangqiang <carton@linux.net.cn>"

#~ msgid "Really quit MemProf?"
#~ msgstr "真的要退出 MemProf？"

#~ msgid "Bytes"
#~ msgstr "字节数"

#~ msgid "Children"
#~ msgstr "子进程"

#~ msgid "Cannot find libmemintercept.so"
#~ msgstr "找不到 libmemintercept.so"

#~ msgid "Add..."
#~ msgstr "添加..."

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "_Run..."
#~ msgstr "运行(_R)..."

#~ msgid "Copyright Red Hat, Inc., 1999-2000"
#~ msgstr "版权所有 Red Hat, Inc., 1999-2000"

#~ msgid "label37"
#~ msgstr "label37"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"
